要翻工，捐肝，不了

翻工係萬惡之源

今次個老闆準佢放三個月有薪假喎

原本話唔得，要辭職

關平今日吃什麼做早餐？